# Описание компонента 

Часть 1
Требуется создать компонент, который будет выводить список сделок по направлениям.

1. Компонент создать в папке /local/components
2. Настроить .parameters.php, в котором будет указаны параметры: выбор направления сделок и  строка с заголовком страницы 	
3. Настроить шаблон компонента, который выведет список сделок в таблицу с колонками: ID, Название сделки, Дата создания, Кто создал.
4. Название сделки является ссылкой на сделку


Часть 2
Требуется создать компонент, который будет создавать сделку и задачу к ней.

1. Компонент создать в папке /local/components
2. На странице создания сделки заполняются поля: Название сделки, ответственный, направление сделки, контакт.
3. Одновременно создается связанная задача.
4. Ответственный и постановщик как в сделке. Название задачи = названию сделки. Дедлайн 7 дней.
5. Задача должна создаваться в определенном проекте. Предусмотреть выбор проекта в файле .parameters.php
6. После создания сделки, происходит редирект на эту сделку

